改口號 改口號 改口號

再叫「光復香港，時代革命」唔單只會失去和理非嘅支持，政府仲會出師有名，話我地港獨。

和理非先係我地最強後盾，無左佢地，勇武就收皮。
建議改做：五大訴求 缺一不可

推

淋病都開都口打依張牌,我地就要反擊

點可以比牌佢上，馬上轉章！

幫手推

巴打 幫手推！

堅守理念 口號係咩都得
最緊要唔好失去和理非嘅支持

push

推！

不要讓仇恨蒙蔽，慢慢成為自己討厭既人，一旦運動失焦，將會失去民心，一路以來，就係因為我地目標清晰，強調五大訴求先令我地能夠贏到更加多既支持。

運動依家除左針對警察，你地已經幾時聽到五大訴求。保持冷靜，追求民主。

不要讓仇恨蒙蔽，堅持五大訴求。

忍一忍呀

自推

落實普選
還政於民

都可以！

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕
放？都係放高官屋企

新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

重組警隊 獨立調查！
五大訴求 缺一不可
光復香港 保衛家園

五大訴求 缺一不可

唔好聽林鄭講！佢睇到笑哈哈啊

回歸初心 ，五大訴求，缺一不可！

叫咗2個月
要出一早出咗喇
今日柒婆出黎講完即刻成班人講改口號
你班人別有用心

林奠佢等咗十幾日，就係要等到我地呢邊有人犯錯，即刻捉住一點無限放大，亂扣帽子，又轉移視線去國家主權

記住，囗號同行動無關都得㗎，記得長輩圖，真幫港出聲嗎

無論大家最後投票㨂乜都好，請小心，不分化，不割蓆

輕輕一推

唔好比牌佢上，馬上轉章！

不要讓仇恨蒙蔽，堅持五大訴求。

推，用返舊嗰個會畀人扣帽子

同意

推， 唔好比到條柒婆走位

重組警隊 獨立調查！
五大訴求 缺一不可！
光復香港 保衛家園！

改we are Hong Kong boom boom boom

唔係唔叫得，但係五大訴求行先呀

支持 推
希望大家唔好失焦

大家唔好教條主義 應變則變

不畏懼
不徇私
不對他人懷惡意
還我良心警隊

對政府：
五大訴求
決定不可

對狗狗：
香港黑警
追究濫權

我覺要將政府同狗狗兩個明確分番開，咁樣先有番個明確既目標，否則好易有今日咁，四處圍狗屋燒衣紙，同時亦令泛民民陣呢類單位易做野

缺一不可＊

叫返我要真普選可能最好，雖然有啲左膠，但諗深一層有雙真普選基本已經等於港獨，又可以爭取淺黃大中華膠支持，又冇位俾人入

請全世界入黎！！究竟我地係咪要港獨？目標要一致！！

如果唔係爭取港獨，請立即澄清

雙普選！真普選！

公投

同意，推

Push

推，唔好比人落口實

最重要係雙普選
治本才能治標
當全港十八區市民以及各界人士都爭取雙補選
迫到政府冇得唔回應

五大訴求 決一不可

大家唔好教條主義 應變則變
保持謙虛 行動大膽
不要被仇恨支配自己，在危難當中，仍要時刻保持警覺與思考

集中返五大訴求先!
唔好放棄

不如解釋時代革命係追求一個大改革啦
俾人扣帽子就改口號咩

改係最直接 唔洗同佢地泥漿
可以做香港獨立 但唔洗講

光復特首, 應我訴求

焦點：
堅守五大訴求
徹查警會決策層
追究警暴源頭
全民罷工罷市罷買
逼令林鄭回應訴求

香港嘅未來 靠我地一齊努力

不如一齊討論下點樣可以令罷工罷市罷買 擴展至更多層面 令更多和理非都可以參與 爭取更多民意支持 利用民意向林鄭施壓

聽完林鄭今日個記者會 冇理由就咁比佢獨善其身架？！

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意

十卜

可集中叫「反警暴」「成立獨立調查委員會」

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

低能少陣啦樓主

光復香港 時代革命

呢d垃圾po都有正皮

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

pish

愛國愛港 反黑反暴

唔可以俾林病割開和理同勇武架

不要說「光復香港 時代革命」
試著說
「追究警權過大 撤回暴動定性 成立獨立調查」

分化post

200%令政府中央收皮(和平合法易過長期罷工)

一齊撳錢 和平合法唔洗曬涼冷氣
金融抗爭+三罷 三管齊下 每一個人都可以利用自己手上的鈔票作為抗爭工具, 對政府投不信任的一票。金融抗爭係將香港經濟體系當成最強而有力的籌碼，逼權貴嘅人出黎講嘢，逼呢個政府面對群眾

改口號！CASH IS KING!

一齊撳錢一齊撳錢一齊撳錢
我要撳錢我要撳錢我要撳錢

守護基本法
立即雙普選

皇天擊殺 亂港賤賊
跨代連結 光復香港